{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023010222524/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Soft Terry Sweat Pants - Ash"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALではサムスン物産ファッション部門によって製造されるSS23 / QP3121OG24スウェットパンツが紹介されます。 この製品は柔らかい肌触りのテリー素材で作られています。 ウエスト部分にはバンディング処理が施されているので、どこでも簡単で快適に着用できます。 これはカジュアルなフードジップアップとセットアップで簡単にコーディネートできるアイテムです。 素材は表地で綿61%、レーヨン27%、ポリエステル12%です。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは銀箔紙を使用して洗濯する必要があります。 また、水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットパンツはどこの部門で製造されていますか？",
            "answer": "このスウェットパンツはサムスン物産ファッション部門によって製造されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは柔らかい肌触りのテリー素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "スウェットパンツのウエスト部分にはどのような処理が施されていますか？",
            "answer": "スウェットパンツのウエスト部分にはバンディング処理が施されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのように着用できますか？",
            "answer": "このスウェットパンツはウエストにバンディング処理が施されているため、どこでも簡単に快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツは他のアイテムと簡単にコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、このスウェットパンツはカジュアルなフードジップアップとセットアップで簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスウェットパンツの素材は表地で綿61%、レーヨン27%、ポリエステル12%です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーは銀箔紙を使用して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水濡れや汗がたくさんつくとどうなりますか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 520
    }
}